真心想知武漢肺炎有乜症狀

求解答

點解好似同普通感冒一樣

死

冇發燒、咳兩聲，十日潛伏期後會咳到肺出血+發燒，可能會痾，因為SARS淘大時係靠屎渠傳哂成座

幾年前行梗衰運中過非典
頭嗰日輕微發燒
之後就好似冇乜嘢
會有少少咳

再過幾日就會係咁咳
係類似氣管炎咳
因為係病毒
唔會有痰

再過多兩三日
都會不停咳
食診所藥都醫唔好
但你會發覺開始唞唔到氣
肺容量愈嚟愈細
吸氣支支聲
都係冇痰

𠵱個時候
你會頂唔順去睇急症
一照肺就會發現個肺花晒
如果再遲一步就會死

巴打而家無乜事嗎

都十幾年前

即係話肺炎病毒可以潛伏一至兩星期，只有輕微感冒症狀

冇事，不過今年仲係行梗衰運，希望唔會中

我唔係 03 年中，好似係 14 年中，又係支那嘢返嚟

當年我係食 Curam 1000mg + 打種菌針先醫好

仆街 我發現 呢排公司 好多人 咳 左個幾星期都未好

香港睇？住左幾耐？

住咗十日八日港安

有冇後遺症？

冇，可能我嗰陣係病菌感染，不過唔係肺炎鏈球菌，都係啲麻煩支那菌

如果係 virus 應該更加難搞

所以上支那就唔好去啲橫街窄行，唔係去豪宅區嘅話，好易中

屌那星
支那同事新年返過天津
佢今日間唔中咳出痰戴撚左個口罩成個月都好驚

推一推

Hi

之後點好返？